---
title: Workshop Dewan Juri 1 Indonesian Human Right Blog Award
date: 2012-06-11
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Juni_11_2012_IMDLN_Workshop_Juri_1.jpg](/uploads/250px-Juni_11_2012_IMDLN_Workshop_Juri_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Workshop Dewan Juri 1 Indonesian Human Right Blog Award

**Lokasi** : Raja Rasa Resto 

**Alamat** : Jl. Ampera Raya, Jakarta Selatan (disamping Pengadilan Negeri Jakarta Selatan) 

**Jam** : Pkl.10.00-13.00 WIB 

**Hadir** :
* Supriyadi Widodo Eddyono
* Adiani Viviana
* Diyah Stiawati
* Katarina Toja
* Dewan Juri 1 IHRBA : Anggara, Donny BU, M. Taufiqurrahman, Wahyu Wagiman, dan Wahyudi Djafar 

**Ringkasan**  
* Setelah dilakukan penilaian melalui lembar penilaian yang dilakukan oleh seluruh Dewan Juri 1 (awal) dari 217 judul tulisan yang dikirimkan oleh 81 blog (orang) kepada Tim Panitia IHRBA (IMDLN), dilakukan pertemuan (workshop) untuk memilih judul tulisan dengan nilai tertinggi. dari pertemuan ini terpilihlah 20 judul tulisan sebagai nominator yang akan dilakukan penilaian kembali oleh 5 Juri Akhir, agara didapat 2 pemenang dengan kategori umum dan khusus. Berita ini selengkapnya juga dapat dilihat di [3](http://www.hamblogger.org/dewan-juri-i-memilih-20-nominasi-pemenang-ihrba/)
